都市奇聞！

有冇人解答到。
點解淨係百佳無得買卡樂B日燒薯片